今晚六合彩頭獎有1億3千萬

我諗我應該冇睇錯
就算10注中都夠買樓
兄弟爬山啦各位

我中左會拎4份一搞黃色經濟圈

中左會拎一半搞黃色經濟圈

咁我祝你中

如果我一注中左 直播屌閪

中咗，留一千萬，全數建黃色經濟圈無嘢驚，經濟就係要大大力，玩大佢

中左緊係拎一半去台灣資助手足

你地個個都咁自私
我拎9成

我中咗會拎90%搞黃色經濟圈

中咗一半支援香港義士
25%支援台灣/流亡手足
15%支持黃色經濟濟
9%搵海綿寶寶
1%留嚟讀書

我中咗拎撚曬出嚟搞黃色經濟圈 再自己攞多一舊水出嚟

中咗我會拎8成搞黃色經濟

頂爛市

中左請大家食神戶食堂

我中左抽1個手足請食麥當勞 (可加大)

中咗拎去外國買個島仔建立大香港共榮圈

一蚊都唔會捐，仲會即刻搞移民
再喺香港開黃店，搵打手日日宣傳，食盡人血饅頭
賺到既一半拎黎炒樓
點撚樣？

我中咗會拎哂出黎搞黃色經濟圈，再比多10%中獎金額

推post 除左行動日子
最好可以順便提埋"我無野講" "FC左先好信"

例子

119 大遊行
我無野講
我要見律師
我要見醫生
FC左先好信

你哋班友仲左咪又係全部袋晒落袋
扮乜春野講到咁偉大
真係人唔笑狗都會吠

所以我一蚊都唔會捐，仲會即刻搞移民
再喺香港開黃店，搵打手日日宣傳，食盡人血饅頭
賺到既一半拎黎炒樓

中風就有你份

講大話者死全家

得啦巴打祝你中

中咗自貼
利申唔會買

咁上面個堆可能死左9成

咁我話之佢地死
我講得出做得到

直接用黎請僱傭兵夠唔夠？
Expendables 個班咁勁個d

我中左頭獎拎九千萬出黎搞

有時諗自己單身寡佬，就算中咗獎都冇得同人分享喜悅

良心巴打 祝你成功

=========================
入黎幫幫手推
（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

我自私啲，用黎比首期
但之後全數用黎買沙律食同埋搞黃圈

中幾多都捐一半出黎

不了

中左分8成去收息 2成捐出黎黃圈 收息既持續派去黃圈

今次買大少少 買一注

中左全部拎曬去幫手足

中咗移民

準備投胎了

中左頭獎，我即刻開舖請手足，包食包住，幫手足擺脫藍絲父母，學生手足part time 都照包食包住！舖頭痴滿文宣定期更新，另外再諗方法補貼黃色經濟圈！除左香港，再開多兩間係台灣，幫埋去左台灣既手足，台灣手足照包食包住，盡全力幫手足！更加會開埋telegram group，聆聽各位手足意見，做到最好！

到時即閃啦

中左會買10 ~ 12 間屋, 改裝成青年手足宿舍 ,
人均面積細就細啲

但可以解決住屋需要

港豬真係仲諗住喺香港買樓？

中咗我會遠走高飛

中左入股光時
想整到可以真正靠自己營運

中咗投靠日落屎國算了

逃走根本唔係自由一係就幫多啲人走

中咗拎晒出嚟幫手足請律師私人提控狗隊

中左頭獎 食哂tvb 班女
fyy , 學是學非d 女，黃智雯，唐詩詠